賀建奎何罪？

2019年02月14日

賀建奎何罪？ - 古德明

去年十一月二十六日，中共人民網發表喜訊說：「中國預防疾病的基因編輯技術，跨前了一大步。」原來南方科技大學副教授賀建奎給一對雙胞胎姊妹做了胚胎基因剪除手術，使她們終生不會受愛滋病感染。

可惜中共不知道此舉有違國際道德，那喜訊招來四方八面抨擊。於是南方大學宣布賀建奎所為與大學無干，中共衞生健康委員會下令徹查，習近平說要立法規管基因編輯事宜，賀建奎更被公安拘捕。新華社說他「為求私利，從事國家明令禁止的人類胚胎基因編輯工作」。

但改造人類胚胎基因，應是中共早晚致力的研究。中華賤民求幸福自由的人類基因，一旦可以從胚胎剪去，則中共之國保證可以百世千秋繁榮穩定。上月二十四日，中共宣布剪除了五個獼猴胚胎的規律基因，製成五隻睡無定時獼猴，習近平應感欣慰。只不知他們在人類胚胎基因改造上，做過什麼偉大的秘密實驗。

二零一七年，新華社報道說，寧波大學獲中共政府資助，製成大腦監測帽，能時刻感應戴帽者情緒變化，傳往監測中心，並已試用於工人、司機、學生。去年，香港公務員事務局長羅智光說，籌建公務員學院的目的，「可以說是洗腦」。洗腦、監測大腦等等，當然很好，但總比不上釜底抽薪，徹底改造中華賤民基因。然則賀建奎不但無罪，更應畫像中共凌煙閣。

古德明
電郵 :appledailykoo@gmail.com

上一則
上一則
在台灣行山 (高慧然)

下一則
下一則
銀河系賭徒漫遊指南 (楊靜)